{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 신촌2548펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 臭い食べ物の調理は不可能で、過度な騒音は慎まなければなりません。 ペットとの宿泊は絶対禁止で、室内では絶対喫煙は禁止されています。 外出またはチェックアウトの際は、エアコンおよびボイラーの電源を切って消灯してください。 食べ物とゴミは別々に捨てて、玄関の外ではベランダに置かなければなりません。 子供が手すりにぶら下がったり、危険な行動をしないように注意しなければなりません。 予約人数以外の人は利用できず、個人の忘れ物については責任を負いません。 バーベキューのご利用案内もあり、当日現地にてお支払いいただけます。 IPTVとWiFiも利用でき、客室は禁煙で駐車も可能です。 ペット連れの宿泊はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に調理はできますか？",
            "answer": "臭い食べ物の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "騒音は許されますか？",
            "answer": "過度な騒音は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットとの宿泊は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "室内では絶対喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "外出やチェックアウト時にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "外出またはチェックアウトの際は、エアコンおよびボイラーの電源を切って消灯してください。"
        },
        {
            "question": "食べ物とゴミの処理はどうすれば良いですか？",
            "answer": "食べ物とゴミは別々に捨てて、玄関の外ではベランダに置かなければなりません。"
        },
        {
            "question": "子供の安全についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "子供が手すりにぶら下がったり、危険な行動をしないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人は宿泊できますか？",
            "answer": "予約人数以外の人は利用できません。"
        },
        {
            "question": "忘れ物については責任を負いますか？",
            "answer": "個人の忘れ物については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキューのご利用案内もあり、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に駐車は可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 427
    }
}